剪頭髮嗰陣 我比髮型師問立場

哦

各打五十板啦

立即光

我話深黃

佢剷尻光左我個頭

走個陣仲問我gel唔gel頭屌佢老母

你嘅經歷？

係

我夢見自己正在小學校的講堂上預備作文，向老師請教立論的方法。
“難！”老師從眼鏡圈外斜射出眼光來，看著我，說。“我告訴你一件事——
“一家人家生了一個男孩，合家高興透頂了。滿月的時候，抱出來給客人看，——大概自然是想得一點好兆頭。
“一個說：‘這孩子將來要發財的。’他于是得到一番感謝。
“一個說：‘這孩子將來是要死的。’他于是得到一頓大家合力的痛打。
“說要死的必然，說富貴的許謊。但說謊的得好報，說必然的遭打。你……”
“我愿意既不說謊，也不遭打。那么，老師，我得怎么說呢？”
“那麽，你得說：‘啊呀！這孩子呵！您瞧！那麽……。阿唷！哈哈！Heh e！he，he he he he！’”

唔啱咪幫襯第間

講返我個經歷先 首先就係入到去髮型屋剪頭髮啦 但展天下途中 個中年大叔髮型師問我咩顏色（唔係染頭髮） 我心諗不妙 於是我當聽唔到
跟住佢望住我個樣 我係黃色 當堂鬆一口氣 於是我哋就長篇大論 一路剪頭髮一路傾計 第一次同髮型師傾咁耐
黃色髮型屋

係咪中間開界

我樓下 藍色髮型屋，要勁小心講野，仲要佢主動聊我

剪完先答佢

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

唔單止剪頭髮係藍色 可能成間店客人都係藍色

睇黎要搵間黃色髮型屋

有啲難😂就好似搭uber個司機係咁講嘢

麵仔

光頭好打啲

剪就剪啦屌你老母
我比錢你剪頭髮唔係比你問問題
佢：

仲會串啲

仲剪！

個髮型師未知藍唔藍，感覺中立，有其他髮型師幾藍，因為剪得幾好同好多年

唉 搭的士都係咁啦
遇著藍絲，最多咪收聲，心入面怒屌佢一輪
或者同佢據理力爭，最多咪兜下路，但可以屌到個藍絲反面都咪話唔爽
話說今年年頭，無反送中d嘢之前，我遇著個黃絲司機，大家一路講野都頗投契，點知傾傾下覺得唔對路，結果發現佢鐘意陳雲，而我呢就鐘意天琦……
唉，本身行獅子山唔知點解就入咗大老山啦……

買服務最好遇着啲唔講嘢嘅人